JYP員工不懂「BLACKPINK 夯曲7 億神話」！「看衰全文」YG秒截圖公開 「真實背景」被起底！

韓國娛樂公司YG娛樂旗下男團BIGBANG前成員勝利，因持股夜店一個半月以來連續爆發醜聞，勝利也因涉嫌性交易宣告退出演藝圈，重創YG娛樂形象，對此日前，JYP娛樂工作人員發布IG全文，看衰YG公司營運和旗下藝人包括BLACKPINK和BIGBANG，被YG娛樂前導演截圖分享，引起兩派網友論戰。

隨著勝利醜聞不斷發酵，不少男星人品包括CNBlue李宗泫、Highlihgt的龍俊亨，以及FTiland的崔鍾訓都讓大批韓迷相當失望，對此，才剛通過JYP工作人員選拔節目《超級實習生》的新人鄭俊元（ Jung Jong Won暫譯），就在個人IG發文針對YG公司營運以及旗下藝人大肆評論。針對YG娛樂，他形容YG娛樂建立在不穩固的基礎上「就像一個建在沙灘上的城堡」，並解釋「該公司的藝人和領導者都相當腐敗」，接著直指「勝利事件就浮出檯面了」。

該名員工也針對YG旗下知名藝人包括BIGBANG和BLACKPINK發表評論。文中把JYP旗下第一代男團G.O.D和BIGNBANG相提並論，認為BIGBANG配不上「韓國代表男團」的稱號，並表示「BIGBANG永遠不會成為G.O.D。

接著也將矛頭對向2016年出道的女團BLACKPINK，直言YG強調MV點閱量「根本是錯的事情」，並舉出BLACKPINK夯曲《DDU DU DDU DU》日前才在慶賀MV在YT頻道上的瀏覽次數超過7億，他認為「這是他看過最無意義的事情」。

雖然該則文章已經緊急下架，不過仍然被YG娛樂前導演轉貼到個人IG的限時動態，同時表示「我不認為你可以寫這樣的評論」。對此引起網友兩派爭議，有些人受到勝利事件影響支持該名員工表示「JYP找到對的員工了」、「JYP應該要表揚這個員工吧」，但也有人認為身為新人發表評論過於猖狂而說到「你還只是新人能這樣說嗎」。

仆街圖唔見曬

講事實都唔得
btw 狗咬狗.gif

連登班JYP狗重未出黎打飛機??

50步笑百步

落井下石好小家
至少人哋揀人製歌拍mv係有一手
唔似jyp咁樣求其搵堆女圍威喂起下哄 出膠歌跳老舞
新團搵條走音怪做主音 冇後台搵鬼信 咁唔係腐敗咩？唔通貪佢胳肋底識唱歌？

JYP新人都撚到你

我哋JYP大家庭屌打YG犯罪集團啦

期待有人執到閪女人部電話
一陣又爆隊內欺凌問題+同其他男團親密照

JYP公司d職員人品好好 佢一定係比人屈

世紀難題 究竟真實誠實重要定 謙虛重要 JYP到底炒唔炒佢好?

JYP旗下藝人其實個個都好善良正直
利申JYP同我講

g持 世界就係需要多d呢種人

佢人品好唔好唔可以係佢依件事上面睇到
依件事根本反映唔到佢人品好定壞 只係反映到佢不知其位 以為自己係平常人 但大眾黎講佢已經係知名人物 係依點出問題
因為佢依做番普通人會做GA野而話佢有人品問題 就真係令人費解

講真話 欣賞

講真話姐佢，不過冇得再話JYP d人全部都好純

真係搏炒
佢係咪唔知佢老細幾尊重老楊掛
老細都未出聲幾時輪到佢

一定係假既 Jyp成間公司都係好人黎
連登d jyp職員同我講

YG同佢背後金主仲有bp班fans咁撚小氣
咁都敢講真話

Jyp同yg咁熟
都咁“識”講野
想出位都唔係咁架小朋友